毒撚搵sales 經歷 分享

中學畢業後 諗住做吓pt 從中諗住識吓人 就試吓做酒店抄散 點知做到成隻牛咁 又唔敢主動搵人吹水😂😂

後來想試吓做d sales 工 但自己無經驗 勁難搵工 係jobsDB apply 左20幾份sales 都無消息 終於有一間國際時裝手錶品牌約我interview 跟住我扮到好outgoing 咁 最後請左 就咁 就變左第一份工 之後想試吓番其他品牌 有左第一份經驗後 勁多luxury brand 打黎約interviews 拎到幾個offer 黎緊轉番一間high end brand 既時裝店 番pt sales

好好彩自己味做過d u記果d

希望對你巴打們有幫助

Pu

你本身點毒法 ，我想試下做 但驚比人杯

人工？

原本果份48 蚊 + 1% 佣

新果份 60h + 100每一日incentive

唔敢主動同人講野 怕怕羞羞咁 不過番左兩個月後 個人真係變左好多

靚唔靚仔

你估吓

但係part time經驗將來應該冇咩人睇?
我都返過好幾間high end part time都係做下欄野 好hea 會唔會同你期望唔同

我預左啊 加上我又唔係成世做retail 讀書搵吓錢咁姐 我之前果份同ft 無分別 要sale 客 落單 收錢 全部自己搞掂 好多時仲自己一個睇鋪 開鋪 收鋪 幾好玩 無人流搞到我想走

推

咁多dislike

邊間咁好？

有緣既你會搵到 唔係你既都唔會係你 留tg 我話你知

真毒撚點會做sales

你一星期返幾多日

偽毒/自以為毒